對家出幾多 我地眾籌十倍 唔需要打人 只需要篤灰

收多十倍甚至更多人工 唔需要做野 只要篤返個主使出黎就得 你咁鐘意錢 香港人大撚把！